警察投訴科劣行分享：）

唔講咁多 禁入link或者睇圖 警察最撚大呀喂

重點係最尾 Madam閂埋門屈人襲警

哇 平時睇戲先有既情節竟然會發生 做警察除左要pass體能筆試之外 原來仲要pass埋演技班

推

香港警察 最撚垃圾

pish

唔知屈人係咪學堂教佢地架呢

有牌爛仔+有牌爛女

daredevil劇情

諗到自己既生命財產係交俾呢班人保護就覺得好安全呀喂

反貪部自己都收錢
差佬查差佬 邊條撚樣諗出黎 on79
有用既就唔使icac 啦
根本應該成立反黑警公署

即刻想狗衝apply 我一定不遺餘力查9佢地

Push

做下樣

如果老闆仲係英國人就會 不過英國人係老闆就不會搞咁多on 9野 人地智慧 文明 道德都過班土共

香港最大犯罪集團

惡過黑社會

我地事無大小 一一投訴 睇佢地可以幾耐

自己人查自己人

黑警係全世界最盡責既紀律部隊

之前聽過一個按摩師去投訴警察 去到差館比人打

警察投訴科真係無用
只會耍你班投訴人

睇到好嬲 好似番左去六十年代咁

推到仆街陷家產

果然係好完善既投訴機制

所以咪撚再話警察有好人

做得警察就係死賤種正仆街

包括所有文職 咪撚再扮無辜

之前都催眠過自己「警察都有好人既」

發夢食過催淚彈之後 再見到呢兩個星期黑警啲劣行 都係不了 寧願assume佢地全部都冇個好人

推到仆街

警察好明顯就大撚哂同有特權

推爆佢班仆街

儘管香港警務處早於1952年2月就成立了反貪污部，以處理香港市民對警務人員的貪污投訴，及調查內部的貪污問題，但是鑑於內部貪污嚴重，如果對某人員作出調查，有機會連調查員自己也被揪出來，因此它的實際效力有限，其辦案表現也被外界譏諷為「只打蒼蠅、不打老虎」

自己人查自己人, 同以前反貪污部有咩分別

痴撚線 推俾記者推俾議員啦
睇下啲高官又想傳波俾邊個
警察越黎越多衰野俾人爆

0負評 再推多下

快簽

根本成個投訴科 監警要獨立啦
全部搵自己人做 查自己人 都on99 你玩晒

cls 呢啲係咩投訴機制

垃圾差佬一代不如一代

推！

黐線 直頭要改革添啦呢個制度
唔明點解仲大條道理

痴撚線

乜野科都冇用
其實成個政府每一位員工都係冇用
成立反黑警公署 之後咪又係冇用
再成立反反黑警公署？反反反同反反反反？

推爆

Condom無一個係無辜

呢d法制咁多年都唔改，出左1個陳同佳就拿拿推條修例出黎

香港警察 垃撚柒圾

其實一定唔可以俾警察做監警會同投訴科
應該係法律人士做啦，屌佢老母，睇字都睇到眼火爆

幫樓主推上去

推
全部警察都要仆街

文宣組係咪應該加入尼泊爾、巴基斯坦文字去拉攏被警犬害過既人21/6 一齊行街街？

屌真係成班垃圾

到今日已經唔係一兩個公務員定部門嘅問題
係成個香港政府由頭到腳結構性出現問題
根本唔可能透過炒人去改善，而係要斬掉重練
如果冇普選，我唔知可以點實現

正一仆街冚家剷

黑警垃撚圾

push

屌成個系統已經腐爛到不堪
好似睇呢啲已經見慣不怪